好想食呢個呀

where

天水圍新北崗味軒 31蚊有嘢飲

唔鍾意隻蛋王咁熟

啱啱叫完外賣exactly叫左同一樣嘅餸
跟住即刻見到呢個post

我地心有靈犀一點通

咁抵